大家覺得雞寶今次係唔係真係有心播火影頂9皮蛋台

: 係，佢係有心。
: 見你班撚屌成日嘈未播火影lor

頂完皮蛋台有咩好處

點知雞寶

斷線就話畀人攻擊

係高登比人ban兩個account又入雞寶數

ON9 某台 畫又濛聲又柒,得幾十人睇
駛頂佢???

諗多咗

雞寶台唔幫皮蛋台宣傳就叫小器

果日有上都知 唔推帖就嗌收台

就算真係搶客又有咩問題

火影祇係可以比一個台播，就係我司徏皮蛋個台

雞寶話左唔得閒就播火影
咁都比人屌
公平咩

皮蛋台? 名都未聽過...

做乜雞寶而家收左檔
只係兩星期冇睇姐

播垃圾都成千人 洗唔洗頂你皮蛋台..無撚聊

雞寶快D開番 好想班痴線佬死番雞寶台